懷疑舉啞鈴練錯咗,宜家前臂大過後臂.

好似大力水手咁

水手師

你可能j太多tb 先咁

想練
可唔可以教?

大力師

圖？

有冇圖
想睇

宜家師

冇鎖死手腕？

好似無
宜家前臂係好硬好大

同定仔一樣咁大隻

點練
用前臂舉啞鈴點發力

我前臂太細，想問ching點操

留名等學操前臂

可能用手腕
但係應該會拉爆隻手腕

氣炸師

都係做平時啲招式
可能姿勢錯咗

點做到唔識練前臂

咁樣？

有冇真人相

同埋宜家隻手好多青筋
仲要無用力都爆哂出黎是咪正常

啞鈴師

應該唔關個啞鈴事
似係食左大力菜

再練落去可能會變成咁

青筋師

真係要睇下圖喎
大力水手有機會係二頭肌個斷咗一個頭嘅肌腱

無
廢事post出黎又俾班雞胸師話咁細都post
總之宜家平舉隻手
個前臂係大同結實過後臂

斷咗會唔會自己好得返

冇圖你話你練到hulk咁都得架啦

自己睇骨科問
驚答錯

印仔親身實驗食得太多氣炸食物嘅後果

前臂勁多數係練抓力練返來

會唔會係因為捉得隻啞鈴太大力
我有時最尾個幾野唔夠力舉上去就會捉得好大力

冇圖好難comment

無圖你話賓州粗過大髀都得啦

我賓周的確粗過大髀

定係你J得太多

建議你一邊一邊舉
搵幅牆背脊貼實手臂頂住牆鎖死唔好比佢郁
舉左手時可以用右手按實個膊頭等佢唔好郁
全程鎖死淨係用二頭肌舉起
舉返輕少少
最緊要做岩姿勢 唔一定舉得重就有效果

每兩日舉一次
彎舉6組
錘舉6組
挺舉4組
前肩舉2組
飛鳥2組
酒杯深蹲3組
單臂後舉2組
划船式2組
外加每日打一次飛機

下次試吓壓實

你應該係慣左四隻腳咁行路
你睇下爬行動物既前臂都係好強

咁撚型樓主點練

米癲拉

圖都冇張

你唔放圖我地好難幫你

放低樽鹽，做輕少少

好難喎

不過齋玩啞鈴一定唔夠玩埋機咁全面
集中做返肩背平衡返

想學
一直想練爆前臂

無圖你話條奔周大過前臂都得架啦

講真 練前臂大仲難練

I'm Popeye the Sailor Man

圖都唔放張
咁我點跟住練

圖都無張點幫你
影前臂,又唔撚係影賓周

想睇圖

定係你後臂太幼？所以先顯得前臂大？

唔信

咁你要去搵pt喎上嚟都教你唔到點做

唔係不嬲都係分開黎練既咩？

前臂粗先型

大力水手好型

冇做 Triceps 咩

笑撚死 你點操

係咪打得太多飛機昨
關舉啞鈴咩事

有圖先開po啦屌你老母

筋腱斷咗 要用另一條駁
輕微撕裂 會自己好返

樓主點揀
我調返轉
前臂幼後臂粗

慘過番印度

唔鎖手腕

好想睇下

無圖點討論